初三了 入黎一齊赤口

屌晒你地老母

屌你啦

I fuck you too

屌你老母

屎忽鬼

I fuck u three

I fuck you four

屌我得唔得

狼牙棒塞屎眼啦屌你老母

好 我屌你

屌你老母屎眼

即刻嗌交

你條J好短

樓主生生世世做蚛蟈人

反彈冇回頭

樓主我屌下你呀

屌上呢？

屌埋左同右